點解女人行路個陣對手一定要fing撚得咁勁?

點解女人行路個陣對手一定要fing撚得咁勁? 成日行路差啲俾啲臭閪打到碌鳩

特別係啲肥師奶

對波又fing 對手又fing 女人真係麻撚煩

好似d牙叔咁借d依批爭抽水

摸人碌鳩

見過有啲女人唔著底褲塊陰唇都係咁fing

cls

帶的三尖八角嘅錶 比佢自己打落來

試過有個師奶係前面拎住袋橙都要fing fing fing
我諗住行快小小過佢
點知一行前少少就俾佢袋橙fing中碌鳩
仲笑笑口講唔好意思